有冇ching記得呢隻港產公仔咩名?

1. 呢對好似係情侶嚟 個樣成隻青蛙咁但佢地著香港校服 我記得有出過本書係主要影佢地公仔嘅情景相然後寫佢地嘅中學生活

2. 呢隻好似係唱歌有mv 仲同過歌星一齊唱歌

小弟畫畫麻麻 已盡力畫返記得嘅樣

有冇人記得咩名

2. 苦榮

2.苦榮

第二係苦榮？

2係苦榮

1. 樣衰阿闊？

誰人會愛我這種孤兒仔流浪到谷底

1係咪阿闊同多黛

係呀 唔該哂

係呀 唔該

係

嘩 都差好遠下

記錯佢係青蛙原來係兔...